# ShoppingBot
Проект строит Телеграм бота по заданному токену.
Бот умеет:
  вычислять выражения типа ax^n+bx^(n-1) + ... + cx + d 
  и приводить их в стандартную форму
  где a,b,c,d -целые числа, а n - натуральное.
  Присваивать значения переменным 
  и взаимодействовать с ними.
  Например, при вводе следующего сообщения 
  'nameOne := x+1
   nameTwo := x+1
   nameOne + nameTwo'
  бот ответит
   nameOne := x+1
   nameTwo := x+1
   2x+2
 Бот поддерживает следующие функции
  Diff(nameOne*nameTwo) - диффиринцирование выражения внутри скобок
  Eval(nameOne,nameTwo) - Вычисление полинома nameOne в точке nameTwo
